接唔接受到男朋友係處男？

同男朋友拍咗40年拖，今日第一次扑野。 佢竟然同我講佢係處，呢下真心火滾，我唔明點解佢會係處嚟。我完全接受唔到一個男人係處男，未俾其他女人抽插過，乜野經驗都冇，就好似返工咁，有幾多老闆願意請一個完全冇經驗嘅人？ 所以我頭先即刻飛咗佢

多謝你呢40年嘅陪伴，再見。

最近低汁咗喎 做咩事

一日未同佢正式斷絕關係
我一日就開垃圾post
我屌

認住我

搞乜撚要出賣自己

正正經經開返女同學post

一日仲係佢
一日都唔可以開
開下啲垃圾post整臭佢先

到底張圖邊個黎